救命，被地鐵狗捉可以點

我無跳閘
但被地鐵狗捉
我拒絕出示

可以點?

而家僵持中

綠卡？

屌佢老母叫佢睇紀錄

救命啊

跑走啦傻仔

Run

點解要捉你

跑

唔係

點解唔跑走
講咗幾十萬次要跑

因咩事 廢老卡？

跟人入閘

咁出示啲乜

係邊到出事？？

跑啦on9

唔係廢老卡 做乜鳩捉你？

全灣

俾五百閃人啦

直接話有急事然後走啦 出咗地鐵範圍已經冇人識你

搵機會跑

走唔到啦

2蚊都廢事比

大把手足黎幫你

比錢，完

一拳車埋去

不用怕

唔係可以上訴?

一定係乖乖地等警察黎啦... 仲開po...

跑啦傻鳩 係荃灣西？

咳兩聲

咁你想點？一係你就可以做到唔俾人捉
如果做唔到俾人捉到 你想點？ 每樣野都有後果

彩佢都有味啦

上訴可以嗎?

Run berry run

下次小心啲

有無人係上訴成功?

甘機件故障機會大嗎?

俾佢 check，然後話自己嘟咗

有咩方法令拒讀唔到晶片

你當初冇諗過比人捉到要點做？
唔係掛

我唔係跳閘

屌番佢壞機

有無帶住口罩 就帶跑啦

直接跑走，俾啲勇氣

兩蚊都唔想比
究竟有幾憎狗鐵

成日有

綠卡都唔用 2蚊姐

跟人入咪又係要罰

係咪假膠
好似強姦案現場問招式咁

佢地唔會想多事 跑走就唔理

係

荃灣定荃灣西呀樓豬 荃灣西嚟幫手啦

打電話問功夫

屌你吹水
我衣加就係荃灣地鐵站
你入左房？

比人捉左就算啦
一係就跑走

除褲

on9
你咪話拍左卡無反應囉

你憑咩話我 跟人入 ?

樓主好on9

唔跑走 = on9抵死

上咩訴？你有乜借口？

點整爛張晶片?

上連登搵手足幫你

屌你 撚鳩手足

我直頭喺房，唔見人

大家咁悶
咪一齊係到鳩吹

我係部閘機添啊
今日閘機冇home office 慘慘豬

除口罩咳幾聲

斷正可以點上訴？

你當場扮弱智，流口水，賴尿
可能有得走

踢春袋
即跑

我要整壞張卡

唔知樓主真定假膠，想問而家d查飛狗仲係便衣？

有曬制服好易認wo

有無人知點整壞張晶片?

真心 身分證電話要小心 唔好寫錯字

除口罩
喪咳

最重要係唔好比身份證佢
比左你就收皮

唔好以為好容易走到，班黨鐵狗最鍾意搵啲蝻圍住你，唔比你走。

同佢嘈無意思，即刻離開黨鐵範圍！

你唔好彩比人捉到，你要上訴的話，都係罰左你錢先。

唔好鳩聽白癡仔講跑走乜乜柒柒，你跑呀？

大把手足幫你，人間有愛

驚春咩

圖都冇張

跑都唔敢就乖乖地俾錢啦

大 但你有冇扮拍卡?

有

但我唔合作

點唔比

話接觸唔到無辦法 天水圍幾部機都幾咁 正常架

仲僵持緊

好，但我唔合作，而家係廁所

假膠？
僵咁耐？

佢哋係出面捕你？

等緊

cls
下次會唔會有人開po話同速龍僵持緊
應該點做？

咪玩啦

你有拍卡 佢啲機壞關你撚事咩
叫佢唔好阻你時間
如果唔係搵律師告鳩佢tort

至幣係我一開始唔合作

你企係A 出口閘入邊個女仔？

跑啊on9
夠膽跟人入唔夠膽跑？

有哂CCTV, 到時加多條普通襲擊罪

唔會打人

係1.9

一開始唔跑已經冇用

跑啦，唔洗講咁多
站長室啲門向出跑唔洗拍卡

有扮拍卡就叫佢睇CCTV囉
跟住前面條友入閘 部機sense唔到張卡
未出閘點知張卡有冇拍到

都係

條友係廁所

廁所向出跑都唔洗拍卡

根本跳閘又好 跟人屎眼入閘又好 都一定係要望下有無黃/藍衫狗喺隔離
有而自己有能力嘅咪照跳
無就搵欄/出口位跳入去啦 跳撚完就留意下有無人跟鳩你而唔係低頭㩒電話
你咩都唔睇唔留意無危機意識俾人圍就真係抵撚死
跑走係應該見到有狗遠處埋嚟嗰時跑啊 唔撚係圍埋嚟先跑
6月到而家無俾人圍過

影張相黎睇下先啦

有扮拍卡就老閪都話佢部機壞啦 雖然你似假膠

CCTV得狗可以睇架咋 職員冇資格睇架 傻HI

認真 你話拍咗 點撚知點解冇Record
再屌晒鬼話啲閘機虧 點解會係我問題
唔提供身份證明文件 仲有要講身上冇錢
煲大佢 一係報警 如果唔係唔合作

寫假地址

你咪撚on9就真 黨鐵有指引要跟程序報咗警先睇得 如果就咁睇CCTV 可以告返黨鐵侵犯私隱

run for your 500蚊

屌你報警同叫樓主交錢有咩分別
call記者仲好啦

除罩咳

正，拒而家話唔駛我出示
問警察領資料

我仲係廁所

報左

RIP
可以比定資料搵律師

咁你係有扮拍到卡既話 咁睇CCTV顯示咗你有拍卡既動作 真係唔HI洗驚
手足淡定啲

到咗今日仲報狗就知此post何已完

嗱 班死黑警黎到 你同佢地講你有拍到 唔明點解要質疑你 所以你先唔合作

屌你樓主真係on9
由佢開post叫救命開始就知佢on9

鳩run

叫樓主同黑警講支持警察算啦 到時又比人拉左返狗屋

點解

謝謝

仲係廁所

我係甘講

唔交錢會有案底1?

點解鬧我

點算。拒而家唔駛我出示

跑啦ON9

有六七隻捕住都仲入唔係花式自殺？

同佢地跌左八達通？

跑啦on9 問

隻腳廢架

大膽D 搵機會走人啦, 扮住合作先, 望下邊個可以方向走, 跟住趁對方唔為意走
小心有金魚佬, 阿媽教落唔好同陌生人講野

張飛跌左

你唔合作只係因為對方態度差，唔想同佢合作

弱智 係真既影張港鐵廁所相先啦

好野呀，兩蚊都唔蝕俾佢

be safe#hoho

愈睇愈假

張卡感應唔到咪嘟返囉

btw
仲搭黨鐵

樓主似d自閉症怕事毒撚

你好撚變態 條J 頂住人地個屎忽入閘

真心比500算 上庭仲麻煩

跑返出去囉On9

即場俾500 掉低就走
絕對唔好留任何個人資料
最快完事無手尾

俾人捉到就認命 俾錢搞掂算
千其唔好聽樓上話上訴/部機壞
你唔會證明到部機壞嫁
唔通你覺得港鐵staff會幫你證明？

同埋捉你班查飛狗都唔係第一次聽呢啲藉口
可以慳返啖氣

同埋留左資料有機會出傳票叫你上庭認罪
刑事黎 會留案底
所以俾500算啦

Btw 有無巴絲知有無便衣查飛狗

識唔識睇形勢揀位置出擊我跳咗半年都未俾人捉過

屌你話壞機
堅決話佢部機有問題
無你乎

一係打 一係跑 一係磅水

咁撚廢 你都係死咗佢算

你死我都未死

手足係比人鬧架

路仍必須走

仲要問大唔大唉 講個大話都唔夠膽 死撚咗佢啦仆街

你死先啦

只係識叫人死

你好有用咩?
祝你全家出事死光光

你跑出地鐵範圍無人理你

我跌左都半年
我比人捉過一次
果陣同Fd一齊
出閘位已經見到成埋 附例狗 又趕住返工
直接正面突
之後成班cap住我唔放
我緊係同佢地講 做咩推閘乜乜77叫我出示八達通
我話我入飛 點出示呀？
之後係咁同我嘈嘈
之後襯佢地 無cap住我
直接跑走
佢地都無追上黎
成班On9仔
捉得最狠唔係南亞（佢地都係打份工）
最撚仆街同最撚惡一撚定係香港人

謝謝你

好人有好報

今次係南亞捉我

aunt你咁撚廢都係和理非 咁就梗係最後先死㗎啦 咁你梗係未死㗎

要你講句大話都問呢問路成隻龜咁縮埋 廢撚到咁好難唔屌柒你 要你講句大話都要問機件故障機會大唔大都仲未計條問題係低能問題嚟

你走咗未啊？未就快快手俾五百算啦 企多陣我怕你尿都賴埋啊

仲可以上連登開Post

出左個站範圍佢地執唔到法
利申唔鼓吹非法行為

Ching你個名

點都有用過你啦 最少唔會俾地鐵狗捉到就騰騰震 講大話都要淆你廢唔廢就個個都睇到㗎啦 唔係你話兩句自己有用就真係唔廢
你真係有用嘅就唔使上嚟開post問啦

甘祝你快d死
和理非又鬧

唔怪得出黎既人越黎越少

樓主on9

其實下次有人approach你就直接跑走就得 今次交學費

哈哈甘又用殺黑警呀

吹，邊個唔識吹

知道

快啲講多兩句祝我冚家鏟啦
我真係未撚驚過啊 傻仔
念力講兩句就真係死全家嘅話 黑警都一早死全家啦仲使手足拋頭顱咁去抗爭仲要死嘅死 傷嘅傷？
希望你啲念力有用，如果我真係死咗嘅你快快手去燈死啲黑警啊 知道嗎？

人地有cctv 咪on9啦

當自己衝鋒21

佢邊夠膽 你睇佢細膽到 老老實實俾500先係最幫到佢嘅建議嚟

唔係個個位都有

利申 我唔做犯法嘢 我都係廢柴和理非一隻
只係唔會廢到你咁連跑走都唔夠膽

僵持中都出到post?= =
跑走啦

唔好鬧佢 佢會咬返你

你呢啲弱智少你一個唔少啦

習慣下每次跳之前行勻成個站望下有冇blind spot(例如柱既後面，總之搵個位係冇查飛狗望到)。如果冇就求其搵位跳衝落月台 or 轉乘其他交通工具。<--個人建議跳欄好過跳閘

垃圾狗

閘位一定有

咁都睇到 有心睇你
你戴緊豬咀or全黑or似手足裝扮?

跑啦 夠膽郁你就開佢拖 之後再走

拍乜鳩卡
屌你又亂鳩教人收皮啦
你拍卡check到你係咪成日用嗰張卡
如果你成日唔用唔會信你

然後都係罰500

你睇樓主啲對答點會夠膽打交 仲要人地南亞 無可能打贏

跟閘有咩問題
我拍左卡咪行囉 點知你部閪機sense唔到先

我都比人捉佐，留佐資料冇比錢，打算博佢唔出票比我，出信我先再比😭😭😭有冇黨鐵做野嘅人講我知係咪唔比錢唔得

唔會查
基本你冇紀錄
又查到你冇用開張卡已經會罰500
其實呢個post
亂鳩教人係咪癲

你去上訴先會查

南亞狗通常都唔捉㗎 𢭃份糧㗎咋
藍絲廢老職員就捉得多

冇用
佢用睇你有冇用開張卡

咁佢真係傻傻地 俾曬建議又ban 巴打們教埋佢點做又問機件故障大唔大機會 又問上訴乜乜乜
唔講仲以為打緊世紀大官司咁緊張

係 所以見到你個名果下笑撚左

傻人發現案

可以扮合作
扮無帶身份證
佢報警警察嚟到咪話有囉
然後假電話地址
完

有呢啲情況真係好閒
之前真係試過出閘個陣出唔到
之後去counter問佢話無入閘記錄
但明明我係有拍卡
之後佢問我邊度入補錢攞張飛就出得閘

冇用。。。
佢會睇你有冇用開個張卡
你勁少用張卡已經可以罰
因為佢係上訴機制
屈咗你都係罰500先
你再上訴做真調查

仲有報警
咩事你坐咗幾多年監

其實入閘前都望下有冇特勤同黃衫
佢哋高機率會有腰包
有就避一避第二度入閘

最好有咩唔妥原閘出返去

仲可以扮冇帶身份證
當然佢叫黑差咪話搵返俾佢哋睇
唔清楚唔俾身份證港鐵會點告你
會唔會問返黑警攞資料
唔知博唔博到

假電話地址
完

佢會查你張八達通
冇用開就會罰500

睇cctv 閘機紀錄會係上訴之後嘅事
佢已經可以罰你500

傻閪

謝謝你

冇用
睇cctv係上訴之後嘅事
佢唯一會睇
你有冇用開張八達通
做簡單判斷
佢會罰咗500先

甘你老母

你老母就死呀

甘？又用？咩料呀嬸嬸

懷疑大陸仔玩chock料 下次知道對付手足

咁樣係最蠢 有機會出傳票俾你要你上庭
下次最好掉低現金500
乜資料都唔好留

你幫老母執骨啦 死埋全家呀傻閪
比錢黨鐵啦廢閪

所以而家結果點？比錢定點？

幾多年前
呢個時勢俾人捉到應該無咩可能走得甩

割席?

再講多次
佢會睇你有冇用開張卡
你真日日miss咗嗰日佢會信你
但如果你一大段時間冇用過佢會懷疑

咪用連登以外表情啦
扮唔記得帶身份證假電話假地址是常識吧
當然佢call警察真係到場你要扮原本有帶

你呢個情況俾500蚊啦
最多拖到上庭前俾

好

所以我等到14日後如果佢出信我先比係咪得？

其實之前有人開po討論過

如果身上無帶錢 咪填返表畀佢 寄張單畀你

不過聽聞我fd唔小心填錯咗 好似係

最後1蚊都唔駛畀

有無玩過跑online

得
根據睇咗幾個人分享話得
就算上咗庭我記得有人講都係罰多幾十蚊
唔知真假

但上庭就蝕咗時間啦
所以上庭前俾500就最好

多謝師兄 我等佢出到信先比

樓主，用白卡都要俾錢架喎

唔理件事係唔係真
但係個個只係識得喺度blame the victim 係真係抵香港人到而家都俾共匪屠殺

幫佢哋改啲難聽花名
等佢其他同事笑鳩佢一世

上連登開po

你睇開頭 有人叫佢跑又唔肯 叫佢比錢又唔肯 但又要人救佢
點救呀師兄 superman飛過黎咁救咩

狂咳，拉開狗罩，再跑走

叫左你跑都唔肯 都係跑同比錢比資料 講哂出黎又唔做

跑啦

屌 但我個陣收到張罰單扔撚佐去垃圾桶 想比錢都唔得

大隻佬又點？唔通去隻揪咩
呢啲情況梗係跑得快好世界啦
上面一條直路就跑到出去
100米競賽